С помощью **AWS Database Migration Tools** была настроена репликация БД Битрикс24. Каждый час, кроном запускается скрипт. Он забирает из БД те данные, которые были созданы/изменены в промежутке за "позапрошлый" час. Например, если скрипт запустился в 12:00, то данные он забирает за промежуток с 10:00 до 11:00. Данные преобразовываются, трансформируются и загружаются в **Google BigQuery**.
